//Initialize Projekt withm npm
npm init

//Install gulp
npm install -g gulp

//Install gulp plugins for concatination and uglifying
npm install gulp-concat gulp-rename gulp-uglify --save-dev

//shop-mod modul erstellen und veröffentlichen:
npm init -> initialisierung des moduls
npm publiusch


//Eslint
npm install eslint --save-dev
eslint --init

//Qunit
npm install gulp-mocha --save-dev
npm install chai --save-dev
